今日既暴動係建制派造成

一定要比身邊既人知道，建制派先係真正反中亂港，煽動年輕人出黎做啲咁暴力既行為。